應唔應該為咗宗教而同全家決裂？

信教既都係弱智

虛偽面具

應該
宗教唔應該限制到你
慢慢反抗
屋企播下metal 主能夠先
堅持唔番教會 堅持搵唔係耶的男朋友

我估樓主屋企都係容不下一句粗口個d
樓主幾大
20歲後真係要反抗

多口問句
邊間教會?
個feel似基督教 仲要係{出名}個d

信教唔係唔得 不過咁極端真係慘過食屎

唔關宗唔宗教事
係佢地本身痴痴地

早日脫離關係

我都覺

香港新教教派 用嗰啲字眼真係好難頂
乜嘢屬靈程度 上帝保守
搞到好似美國嗰啲newage邪教咁

Er......

消左伊斯蘭先啦係都。。

咪又係同一個神

伊斯蘭個神都俾件垃圾搞到變哂質。。唔一樣

耶撚通常都冇critical thinking 同 problem solving skill

Btw
反可以有技巧咁反
有冇聽過打著紅旗反紅旗
你假膠扮到俾你屋企人更耶
屋企人做每件事都以聖經指責佢地
睇下佢地醒唔醒到

推多次上嚟先

例如9指控屋企人係法利賽人
有錢都唔捐

樓主有冇聽how tin dog?

信耶唔係問題 但好撚憎啲偽耶撚
盲目追隨啲所謂教條 又話教條唔畀呢樣唔畀嗰樣
我屌你啦你信奉個教條定信奉個神呀
根本都未真正明白當中嘅奧義就一味信信信 信緊乜都未知
呢班人好多都貪圖富貴 睇唔起窮人弱小 種族性向疾病歧視 又自私自利 個心黑過墨汁

陰公

傻仔先會信埋呢啲垃圾宗教，雖則信仰係自由，但係因為佢地崇尚自由而去剝奪其他人嘅自由，呢啲垃圾宗教信黎都冇意思。

隨心即可 不必為之所動
為呢啲嘢而嬲
無疑係為自己造咗個地獄

話哂都大個女了
想做乜有自己既自由

決裂就太過了

你咪之前搞眾籌跟住比人屌柒果個？

一個正常人 相信自己已經可以正常生活
但信教嘅人連自己本身都比唔到慰藉比自己要走去信個唔存在嘅神黎攞心靈上嘅慰藉
可想而知有幾垃圾

一個好好聽既藉口

最慘係有時啲人返教會崇拜係到喊係到叫 好似中邪 問佢地做乜喊 佢地話感動又話感覺到神係佢則邊 好恐佈

裂咪裂，呢d 親人係你有需要嘅時候唔會幫到你

宗教跟本係比一班弱小心靈嘅人去依賴
似住有信仰，覺得自己高一人等
拎光環，同埋逃避現實問題。
真正嘅信仰係無論有咩困難，當認為
你信個種信仰係對你好，要你自己克服
而唔係好似大部分嘅基督徒去依賴信仰

最極端我都見過會暈低 未見過會嘔

諗起我識三個唔同既耶撚女人

3個都一定要男朋友係耶撚

1個正正常常好女仔，不過已經一段時間冇得拍拖，之前有一個佢又鐘意人地，人地又鐘意佢既男人出現，最後又因為宗教冇一齊

第2個係怪人，佢同一個教會內既另一個怪人結左婚，兩公婆都神神化化到仆街

第3個又係怪人，三十幾歲都仲a0，話自己有獨身恩賜，可以單身方便佢待奉主，現實係日撚日追韓劇話韓仔點好點好

忍到有經濟能力即走

咪又係同一個一神教

教會同宗教可以本身分開
但係因為教會係人建立出嚟，教會之間又會有唔同觀念衝突
所以，我覺得，到最後都其實係「人性」作弄
就咁我就冇信過任何宗教

更何況，我老豆嘅家庭係耶撚家庭
阿嫲深信基督教
但係我阿嫲喺我老豆口中，係一個好自私嘅人
分化咗我老豆同其他兄姊，佢地齊齊去美國讀自己想要嘅書，喺嗰邊定居
唯獨要我老豆放棄後生嗰時嘅夢想，留喺香港負責家庭生意
生意到2000年初做唔掂，要倒閉
最終，我老豆成日喺到呻乜都冇晒
更因為阿嫲喺佢細個成日分化佢
結果老豆患上輕度精神病，要定時覆診食藥

所以話，信教都唔會改變一樣野，「人性」
我細個阿嫲對我好，我都因為咁細個有祈禱
但係，我聽完老豆講之後
大個咗就唔再信教
亦都唔會聽耶撚親戚嘅甜言蜜語

樓主要決裂，我一定撐你

個人意志行先啦 問問問

你屋企人有問題 唔關宗教事
快d遠離佢地

你知唔知依家你要做咩？

拎起個十字架燒鳩咗佢，然後離家出走

頂我fb又係有個耶撚，呢排又係度狂sell呢樣野，又pop up store 又話好榮幸上到佢個精英班，好似比人洗哂腦咁

聖經話要服從當權者都up得出就重睇啦

短毛喵好慘

一睇就知係垃圾基要派

最憎啲人滿口仁義道德，實際就自私自利，心腸惡毒，支持樓主，記住權利尊嚴係要自己爭取返嚟，忍一時得寸進尺，退一步變本加厲，男朋友係你對成世嘅，如果你呢樣都受控，你其他事就更加冇話事權

呢d屋企人唔要都罷

我有兩個bestfrd又係耶撚，一個就日日都po聖經金句，真係睇到厭。另一個都仲好啲，最多都係食飯祈禱。

不過如果我係樓主就宜家直接同老豆老母講，睇下鬧唔鬧得醒，鬧唔醒嘅就證明收得皮。最多結婚嗰陣冇人到，而且反正冇咗佢哋唔會洗死。比佢鬧返轉頭嘅話我就會話：我係一個獨立嘅人，我有獨立嘅思想。唔需要受你哋呢啲同國民教育式洗腦信仰嘅控制

基督教 啲人其實好鳩小器 用神既名義做牌頭覺得自己好大方

補充：就算有老豆老母又點，咁9小氣，大吉利是講句：到你窮嗰陣，佢哋咪又係唔會幫你，之後就話係神比你嘅考驗，然後就唔理你。

其實你屋企人咁假，有無一次試過係令佢地駁唔到

根本呢類人既心態就係順我者生，逆我者亡。由你同佢地唔同路既時候，你就已經唔係佢地個乖女，你只係一個猶大，出左咩事都只會係報應，係懲罰。

問下佢地耶穌俾羅馬判死刑係咪抵死，點解咁唔聽話3日後仲要復活出黎搞搞震

在家中慢慢增值自己，善用資源，到時機成熟立即獨立

香港D 教會不過係比班賤人合理化自己中國劣根性。

乜撚野都話神教導，走去控制人，連自己良心都呃埋

係有附帶條件既服從，當然班耶撚會無視，已中國人既根性邊有可能做到聖經要求

一直覺得耶撚係最個人主義既宗教
佛教呀果d都係信眾生平等
偏偏埋耶撚永遠覺得自己高高在上
講到幾愛世人
結果咪又係圍爐 杯唔信教既人
呀媽呢2年入左教 乜柒都話感恩感恩
我入大學又感恩 好似我唔洗付出努力咁 on99

想問樓主自己本身係咪基督徒？
我見多數喺基督教家庭成長既細佬9成係耶撚

等我胡師父做你新爸爸好冇
不過呢個新家庭
可能會有兩個爸爸冇媽媽架喎

真係好撚慘 耶撚個套婚後性行為觀念真係可撚憐 同埋耶撚父母都唔希望d仔女咁早拍拖以免發生咩意外 搞撚到d仔女on99咁見到岩既對象又唔撚敢全力去馬 有機會扑野就打飛機頂撚住癮先 我屌

呃一個人就係詐騙
呃幾個人就係騙案
呃好多人就係宗教

又一耶教遺害人間實例

脫離關係唔係話脫就脫咁容易
我覺得慢慢疏離已經OK

問佢地點睇聖經無提過恐龍

我的確唔知
人地點定義自由 我地都控制唔到

如果真係有能力靠自己生存落去
咁使乜理會佢哋點define

因為耶撚是貪婪的
他們堅信死後能上天堂
只要教會說一句便順從
他們不去助養行善是因為教會沒叫
相反教會叫他們捐款卻無私地奉上
因為他們深信這樣能得永生

香港最撚多偽耶撚

柒鳩耶撚 蠢過閪